真相！？

真相係咪向上拉？

誰主真相

賤到謊言用黃底

好cheap既pr

7.21誰主真相

其實都唔係咩pr
只不過係唔順氣想串返人啫

打開警察講既真相就是謊言。

真相係藍白
謊言係黃黑

右邊至係原圖！